今晚再攻垃圾會？

好多狗狗企左一朝
今晚攻垃圾會
之後一樣開唔到會表決？

返工
不了

會換更
唔係今日表決

武力唔對等攻閪咩

之後

咩之後
無表決比你攻得入無意思
出師無名

用下腦諗下 今日攻唔入 姐係日後佢地有準備你都攻唔入

認同，應該分多輪進攻，以壓倒勝既人數令班狗疲憊。然後到夜晚襯班狗鬆懈再一舉攻破防線

攻黎做乜

攻到612 keep 住攻

班狗壓力大到仆街

搭時光機呀612

明唔明呀屌... 曲線洗唔洗講明呀

71果日d狗冇攻，你都由中午撞玻璃撞左半日夜晚先入到去

仲未計e加仲包埋人咁高水馬，我驚你連水馬都過唔到

但注意狗係有大範圍武器
警嫂、槍係可以一下打幾十個
而且攻防戰永遠係對進攻方損耗最大

上年612攻立會唯一作用就係警暴
從而激起民憤

連登成日講乜野執政意志，人地又槍又炮，你赤手空拳都諗住攻立會送頭，呢d咪冇執政意志囉，純粹浪漫主義

攻完之後多幾千個手足上庭
然後第日又照開會

你依家入唔到
今晚都唔會入到
當班狗傻架咩
明日復明日
明日何奇多
不如明年今日 立哂法先黎衝啦

咁先有noise
推twitter

好提議！一於咁話

你知唔知紀律部隊係有分更制
夜晚已經換咗另一班人啦

大丈夫要能屈能伸，唔係一味衝就得既，有勇無謀只會累左手足，場仗我準備打幾十年

其實真係唔好再咁弱智諗住自己加左密就講乜鳩班狗都睇唔到啦，要個連登account好難咩
好彩你講嘅野都唔係乜鳩有用嘅野啫

都講明今日聽日重狗

壓倒勝人數
認請事實，24號已經證明召集力同戰力無得同上年比

屌你老母

唔使 黑警會揾人辦示威者攻入去 我估

攻乜？鳩企係入口就當攻？話攻就攻有咁易？

而家個人數叫壓倒勝少

紙上談兵 今時今日班狗戰術擺到明食硬你 人數都一定唔夠 最簡單罷工都未做到 仲講擺個身出去攻

樓主打緊機？

你過到海當你贏啦好唔好？

邊個一定要武力

夜晚危險 今時唔同往日

咁村民打重兵 佢就依舊3萬個一個都冇少到 我地次次出就一個少一個 玩到幾時？

垃圾會已經無當年咁有代表性
咁有主權象徵
根本任人武

拉

人手爆閘都幾撚勁
不過今時今日應該又重左甲

攻你老母乜，廢狗開post死全家🙂

攻垃圾會有咩用先？
想攻擊立法標誌？
定係垃圾奶共議員？
單純覺得果度太危險，而目標亦唔再重要

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

諗清楚為咩而要攻入去先，今晚攻入去有咩用

你無人黎個陣佢地係入面涼緊冷氣

拉 咪撚水人帶裝

攻立會真係等如送頭，三思

肯定嫁啦
班狗兵力同建築物理防禦肯定升左幾個LEVEL

咁請問有咩方法唔用武力進攻比一堆狗全副武裝守住嘅垃圾會

我諗唔到

我哋宜家要做ge，係向國際社會表達香港人ge意願！

相反我地無左當日咁既人力物力
無論補給 就咁自攜既裝備都不足下
再提依樣野有丁點兒戲
我唔希望手足既抗爭變成一場不加思索既鬧劇

唱歌

武力又話唔對等

人多一齊圍又比人話唔夠人冇用

想點

醒啦，諗下有國歌法後點應對好過啦

不了 放工 約咗啲女飲野

唔好再諗對家會好似上年7.1咁任你攻立法會

想你唔好俾人拉，諗下點係國歌法下玩野好過啦，過就過硬嫁啦

事實就係咁

所以咪問你有咩見解，我就真係諗唔到啦

武力唔對等講咁耐冇人拆 d乜鳩基金真係有用

攻入左去又點

我唔識

想學野

你有槍同有炮先啦

攻? 點攻?

第一, 保障和理非既合法遊行冇左
第二, 勇武係理大之役已經失去哂士氣
第三, 多數人都做緊冷氣軍師 (包括我)

完全封鎖

Block9佢啦
Mon撚住 個個post 2樓一定見到佢

Block咗好耐
忍唔住屌

好嬲好嬲，不過要返工

用成千人換noise?

屌你老母咁撚惡

好心提點下你，你就屌我老母仲要話我惡
我都唔撚知係邊個惡啦家陣

學伍公子等泛民輸咗本土派先有資源架

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

你個撚個po都係度鳩叫，你好撚等錢洗啊？
我屌你老母！五毛狗。

認真答你: 如果班狗每次都咁大規模去佈防 真心點都係攻唔到
香港人要承認一樣野 要硬碰 我地點都唔會夠班狗黎
所以要諗下用其他方式去抗爭 e.g國際線,retweet之類

你講個d其實都算舊 依家要再行前一步

係咪見拉得少, 唔甘心? 要拉得夠多人流得多血先安落?